# gameMinikaeva
This is my repo for my progect<br>
[Here's a link to wiki](https://gitlab.com/valeriiaminikaeva/gameminikaeva/-/wikis/Home)


Карточная игра.<br>
<p>Персонажи с интеллектом, гибкостью, креативностью и навыками.</p> 
<p>Есть игроки (2), которые обладают 100.000 $ (это шкала жизни компании).</p> 
<p>Есть уровни.</p>
<p>Механика:</p> 
<p>Каждый игрок - директор IT-компании. Он получает по 5 карт разных персонажей/работников IT-компании.</p> 
<p>Каждый персонаж относится к хорошему (может решать проблемы своей компании) или плохому (может насолить компании другого игрока).</p>
<p>Каждый персонаж относится к одному из трёх отделов компании (разработка, бизнес(реклама), работа с партнерами)  и имеет базовые показатели (для разработки - интеллект(intelligence), для бизнеса/рекламы - креативность(creativity), для работы с партнерами - гибкость(flexibility)).</p>
<p>В зависимости от отдела у персонажа есть специальные бонусы, усиливающие конкретный показатель (для разработки - itBonus, для бизнеса/рекламы - companyImage, для работы с партнерами - buisinessBonus) и специальные методы, наносящие урон компании-сопернику или спасающие свою компанию(для разработки - solveITProblems / makeITProblems, для бизнеса/рекламы - solveImageProblems / makeImageProblems, для работы с партнерами - makeMoney/loseMoney).</p> 
<p>В начале каждого уровня задается ситуация (situation). Например: “В штат вашей компании проникли шпионы из компании-конкурента. Они смогли испортить имидж компании, выложив в сеть компромат на вас (потери составили 20 000$). Также шпионы установили на ПК из локальной сети вредоносное ПО. Если не установить антивирус, IT-отдел не сможет продолжить работу и потеряет 10 000$.”</p>
<p>От игрока требуется выложить подходящую на его взгляд карты, которая могла бы пофиксить проблемы компании и помочь потерять как можно меньше денег, либо ту карту, которая нанесет сопернику больший ущерб.</p>
<p>После хода выводится бюджет компаний и результат, которого они добились за ход.</p>
<p>Так повторяется, пока одна из компаний не обанкротится или не настанет последний уровень, по итогам которого победит тот игрок, чья компания осталась при большем бюджете.</p>
